大圍以上人支援中大，市區港島人全面進攻狗察宿舍

快！快！快！
夜晚7點半前要做到

班撚樣想玩多次屠城

話說沙田曱由屋係咪無乜人守

召喚火魔法師

推啊！唔好放棄！

推

push

終於有人提出啲嘢似番啲樣

PUSH

圍攻全港狗宿救中大!~!!!

狗隊既春袋？點樣可以終極瓦解狗隊？教你打好呢場杖

唔係打曱甴屋
係宿舍
進攻曱甴后同幼蟲

全面進攻狗宿

推啊

法律撚: 請盡快申請臨時禁制令, 禁止警犬行使公安條例

攻入狗宿舍狂屠狗仔女！！！！

圍攻全港狗宿救中大!!!!
圍自己區就得，最緊要快 !!!!

need a list

開花分散黑警佈防

救中大方法，全面癱瘓

屠狗女

攻返佢合理呀
大學革命基地俾人狂攻

黃大仙狗舍都好似棄守咗！

No push

.

呢個唔推得

大家唔好推

。

狗察D裝備同彈藥庫係邊????幫佢清袋

唔好去見到有成車防暴

咁番屋企瞓覺
聽日睇tvb 無學生死傷

地址

Push

王爺已到

唔好咁做啦

千其唔好密集式火攻
單個數個火攻唔會燒得著，密集式火攻好危險

今日暴大要見到呢個畫面

近中大仕立即入去圍9佢

攪有狗守嘅狗屋把撚 狗宿就唔攪 明明風險兩樣都咁大係要攪樣效益細嘅

班green佬如殺錯人冇得走

入去圍暴大

葵馥苑安葵閣26樓全部狗住
25全消防救護，26全狗
#讀者投稿

銀禧花園block 2 3
4樓-29樓 A B G H單位全部狗屋
嗰啲寫住紀律部隊宿舍同警察宿舍嘅嘢大家都知道
自己google啦
我要畀就畀隱藏精華

更新版
更新版
更新版

隱藏喺你身邊嘅狗竇list:

高翔苑:
KO CHING HOUSE
KO FEI HOUSE
KO FUNG HOUSE
KO HONG HOUSE
總共:633狗單位

油美苑:
CHAK MEI HOUSE
HO MEI HOUSE
SHUK MEI HOUSE
TO MEI HOUSE
WAI MEI HOUSE
YUN MEI HOUSE
總共:1258狗單位

德福花園:
BLOCK R,S,T
總共:877狗單位

黃埔花園:
SITE 4 - BLOCK 5,6
SITE 10 - BLOCK 1-5
總共:141狗單位

美樂花園:
BLOCK 1-6, 8-10
總共:345狗單位

新屯門中心:
BLOCK 2-7, 9-10
總共:93狗單位

銀禧花園:
BLOCK 2,3
總共:198狗單位

葵馥苑:
LOK KWAI HOUSE
ON KWAI HOUSE
總共:449狗單位

葵蓉苑:
BLOCK 1,2
總共:324狗單位

綠楊新村:
BLOCK L, M
總共:320狗單位

海濱花園:
BLOCK 9-10, 12, 20-22
總共:253狗單位

海灣花園:
BLOCK1-4
總共:92狗單位

#搵仔攻略
千祈唔好

入去你做到乜，已經夜晚

召召召召召召火魔法師

希望狗車壞晒就好

一見有曱由就走，點救人
中大仲多曱由，見到係咪走人

人多班狗咪退

推呢個！

要班狗冚家產

新界人可以點

隱藏喺你身邊嘅狗竇list:

高翔苑:
KO CHING HOUSE
KO FEI HOUSE
KO FUNG HOUSE
KO HONG HOUSE
總共:633狗單位

油美苑:
CHAK MEI HOUSE
HO MEI HOUSE
SHUK MEI HOUSE
TO MEI HOUSE
WAI MEI HOUSE
YUN MEI HOUSE
總共:1258狗單位

德福花園:
BLOCK R,S,T
總共:877狗單位

黃埔花園:
SITE 4 - BLOCK 5,6
SITE 10 - BLOCK 1-5
總共:141狗單位

美樂花園:
BLOCK 1-6, 8-10
總共:345狗單位

新屯門中心:
BLOCK 2-7, 9-10
總共:93狗單位

銀禧花園:
BLOCK 2,3
總共:198狗單位

葵馥苑:
LOK KWAI HOUSE
ON KWAI HOUSE
總共:449狗單位

葵蓉苑:
BLOCK 1,2
總共:324狗單位

綠楊新村:
BLOCK L, M
總共:320狗單位

海濱花園:
BLOCK 9-10, 12, 20-22
總共:253狗單位

海灣花園:
BLOCK1-4
總共:92狗單位

我直頭覺得大家應該要衝入狗總，然後火燒左佢

大陸啲鄉鎮騒亂都係咁樣

有冇人去圍九龍城差館同埋公主道嗰個？

呢個可以 真正圍魏救趙

趁而家仲有時間, 全港各間大學的手足, 最好立即撤離宿舍, 當然不要留下不利證據。走唔到都唔一定要守, 消滅所有不利的證據, 最好影定自己房的相, CALL定律師, 防止被屈

千祁唔好死守校園!!!!!! 無謂製造壯烈犧牲畫面比對家提高士氣

係效益問題 點解要做高風險低回報 打狗屋傷到佢地d乜 打狗宿就一定傷到佢地 狗宿出現得好大機會係狗或者佢地嘅親戚朋友

推！！佢屠校園 我地屠狗竇！！！

搞中大搞得咁開心？

想講，唔攻齋圍既話=送頭

你都岩 快啦，唔好討論啦 做啦 好嗎

佢攻中大，我地就攻狗宿
我試離開中大，我地就離開狗宿